關sir 其實係真on9 定共諜

之前上大陸做教師收共產黨錢，做澳門人拿澳門政府錢，但扮扮香港人拿香港資源讀護士學位，再同學生獨立聯盟籌旗掠水，成件事唔覺得奇怪咩，可能已經收左安家費所以之後俾人踢出校都無所謂
但當然佢d行為真係好難相信佢係共諜

關sir生命受到威脅時會講一隻大陸狗，兩隻大陸狗
同理大高層大聲講你有冇廉恥
但得個講字，俾廢老打報警
係警察之下，大聲屌7大陸人
關sir 應該反省下自己

雙面間諜

共諜啦

一早知佢有問題成撚日ger鳩人5毛

除左大聲鳩叫之外
次次根本無做到啲乜
關狗只係一隻癲狗 真on9 同時又賣港
又要怕事
g蜂就真係感覺到佢係為香港
關狗就食飽屎無飯痾既廢物

共謀醒唔醒睇對象係咩人

條五毛做撚埋曬啲冇效果嘅今天我
就吸到child登仔支持

又挑學獨聯機
好悶

X2

班5毛遲早俾學獨聯圍攻

屌人黑警又要警察保護

關蛇係一隻on9既共諜

成事不足 敗事有餘